胡定欣感染張振朗

視后胡定欣和張振朗的姊弟戀愈傳愈熱，有指他們今年三月，先後到橫店和新疆拍攝劇集《包青天再起風雲》日久生情，兩個地方總共拍攝了50日，加上年初張振朗與拍拖多年的陳芷尤分手，劇組上下都對張振朗特別照顧和安慰，一向是運動狂熱分子的胡定欣，亦感染了張振朗。

橫店和新疆沒有特別娛樂，大家一有時間都做gym，最近張振朗亦開始操肌更在ig大騷身材。而張振朗亦是劇組的開心果，雖然拍劇時剛失戀不久，但仍不時搞氣氛，劇組上下都話張振朗正能量十足。